宣傳咗成個星期嘅機場結果冇人入 原來只係當我地係condom

我屌哂你地連登仔老母
今朝起身一睇post 得一個機場post上熱門
入面討論嘅人仲要冇出睇住live屌哂鬼
我見咁小人好擔心出咗嘅手足就去咗接機
結果喺巴士俾狗抄完牌 見到條路咁暢通都大約知咩事
去到機場門口俾人趕返出嚟
好彩遇到個肯幫手嘅職員先入到去
諗住入到去會有手足 點知 全部都係拎喼嘅遊客
喂又話去機場嘅今日？人呢？點解可以當冇搞過今日機場測試咁？
最後我想問 有份宣傳/推post嘅人 有幾多個唔係做冷氣軍事呀？

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足

你地驚所以就個個都唔出
咁你地知唔知人一少就會令出咗嘅手足好危險？
出咗去其他地方嘅我唔怪你
但有份宣傳又當冇回事 睇live唔出又屌曬鬼嘅人
我屌哂你地老母 你地唔配有民主呀

冷氣軍師都唔撚係
唔好話我分化 我依家係直接屌緊你地

推 琴日入到去撚毛都唔多條

真係會好撚失望
不過今日見啦

轉頭見

先唔講人多唔多
壓力測試係唔洗入機場入面........
即係連你地班連登仔都未明機場交通壓力測試係點玩
連登以外嘅人又點會明

我明呀 真係會灰 但巴打撐住

今日見！！！

仲要有班人停左係東涌屌狗
都話壓力測試係不停搭車

但你真係分化緊

無帶gear嘅你點知佢唔係手足？

帶咗gear嘅係收費站已經比人逗左

有禁制令點入到入面？有幾多人係外圍？

狗又封曬站又停曬巴士

所以

專注9•8啦

好撚中
發夢遊行已經擺哂係星期六日
都可以一堆人話返工不了約左人不了

我比你睇下文宣

再退一步講 當你地覺得阻交通就ok
咁車多唔多？人多唔多？

我入到喎門口職員保安知我咩事想入機場 幫手帶埋我入去添
入到去得職員遊客狗
我見到嘅手足應該20內啦其實好易認

今日見

都係嗰句 佢地配唔配有民主唔撚關我事 我配有就得
所以都係要繼續出

有講唔入機場嘅文宣都有好多
討論機場點玩嘅post都有好多
我唔想同你爭論呢個問題

點解人少
就係因為個撚個都以為要入機場
以為要好似上星期咁撚慘
咪驚哂比人圍捕唔敢入
本身個玩法好安全
但係上星期成班唔知點玩柒左算啦
討論正確玩法啲post永遠都係推到一晚就消失
連登仔自己都玩錯哂
你叫出面啲連跳閘都唔敢嘅和理非點陪你玩

上連登宣傳比連登d人睇 根本擴大唔到個動員能力

成日以為連登推左就全香港都知
唔知呀
啲人唔撚知呀
連登洗版個個post都有就以為全世界知架啦咩

就算係91都好 機場已經算好和理非
不過算啦 有d連登仔就算有人知點玩都唔會出㗎啦

我ig見有fd po完話機場見 結果冇撚出到 真係好仆街

你話我on9都好
機場個地理位置極差
以現時香港人嘅心理準備黎講
係唔會有能力係入面做啲乜
即係要真遊客 連黑衫都唔著
啲人就係度屌唔帶gear點保護自己
又唔好好咁宣傳入機場即係點玩
最後咪91咁
又行路入去又行路出黎 仲要棄哂啲gear
最後咪個個都驚左機場

利申次次都帶齊野 除左機場

樓主係咪第一日上連登？

睇埋今日點先，如果美帝幫拖都冇人出
真心以後都唔準備出了，大家攬炒吧
聽日人夠多實冇危險啦，某班撚屌咪撚再俾藉口自己

琴日尼講我覺得算合理

警犬係各個地鐵站佈防
11點cut晒S1,S64等東涌入機場巴士
E車全部改晒唔入機場島，去晒東涌終點站
得返A車直到機場
加埋所有車係青馬收費廣場都會查車

之前既機場行動都係1點左右開始
11點前對家已經變晒陣

對家咁既部處下仲要死衝入去其實先係不智
就算入到去，做得d咩？點樣撒退？
面對住今日查車既規模，其實好難再旨意做多一次鄧寇克行動

上晝已經有一批人比警犬夾走左，好似係告"遊蕩"，
12點後睇左新聞後，改部署做第二樣野其實好合理，windows shopping，圍黨鐵等等其他行動先咁多人做

結果而言，雖然係唔同位置都拉左幾個今日，我覺得真係算係咁啦

可以啊你繼續日屌夜屌屌死哂果300萬人

我都會出 為自己

講係咁講 我住九龍都轉3程入嚟 結果冇人 嗰下真係會好失望 再望埋今日一邊有人被爆頭一邊k房 仲更加失望

應該屌我自然會屌

道理好簡單
根本都冇人認同入機場

第一，機場已經出左禁制令，冇必要唔好送頭，唔值得。

第二，琴日機場有好幾單on9 事件，例如等接機比狗𢭃，旅客係巴士站比狗強行檢查行李，後生仔係巴士站一個人坐係凳度比人趕，阿姐等巴士坐低打機比人拉等等，已經做到好好既soundbite。唔一定下下硬碰硬既

第三，大家入東涌基本上好多行坊都幫我地趕狗，對比起年頭班自由行入東涌，我地既待遇明顯好好多，起碼知道民心仲企係我地呢邊。

其實屌人冷氣機軍師𠴱D自己都係冷氣機軍師⋯⋯
我最憎聼到「冷氣機軍師」呢五個字！
呢五個字本身性質就分化黃屍！
當和理非選擇不和勇武割席時
勇武要跟和理非割席

咁就唔好宣傳 講完

其實冷氣軍師呢個名已經好俾面
你地除咗上網話好嬲仲做過啲咩？

無謂的指控
我覺得呢啲對事情冇幫助嘅嘢就講少啲
大家係個網度都係匿名發帖
佢又唔知對方係邊個，做咗啲乜嘢
對方又唔知你係邊個，你又做咗啲乜嘢
無啦啦鬧人地冷氣機軍師做乜
係個網絡到你講乜都得㗎啦
咁你又做咗啲乜嘢？

分化post
請大家善用不推文回覆

屌你都on撚9 點解我出到冇人 我仲要比你屌返轉頭？我做錯乜撚嘢？仆街死啦你 我已經好撚嬲好撚失望 你隔住個mon就講得好撚輕易時呀

黑警食屎啦

我地架車 小貓三四隻 一落巴士班狗就恥笑我地

你地班仆街 累撚死人